其實女性有無肛毛同臭狐？

好奇問下
如果有肛毛咪好尷尬

睇AV唔見有

正常都有

千萬

睇下靚唔靚 靚女直頭冇肛門

有，中學個班花樣令身材正而且唔8婆又玩得（該大既大,有腰,165)，但臭狐極嚴重。

咁點肛交?

張柏G咪有肛毛

雜草叢生

why not?

臭狐見識過好多
肛毛我諗大部份都無過,起碼同我一齊過既都無

有，因為肛毛＝籮毛＝normal
輕鬆，謝謝大家

臭狐一定有
尤其啲死肥婆

靚女都會有臭狐
但有聞過一種人哋話狐但我就覺唔算好香但仲想聞多幾下

女人連屎都無
你話呢?

ok喎又

靚女唔屙屎

繼李斯後嘅有趣答案

食過佢？咁清楚

唔錯

唔好以為講呢句我就會中計拎閃卡比你睇

噴香水咪得囉
再唔係做手術切汗腺

香水溝埋果陣味仲撚臭

女人唔係好完美好高貴,純潔無暇架咩

挑,扮乜撚野上菜,咪又係有肛我有臭狐,有眼屎耳屎鼻屎,同會ALL屎

女神,邊撚度女神呀

乜撚再抬高女人呢種生物

屌 靚女唔痾屎嫁

肛我->肛毛

全部女人都係雞

LIN毛呢

有,,
好幼,色好淡

咪咁痴線啦Ching

我就係痴線佬

全部女人都係雞

靚女唔洗屙屎

幾條女都唔見有

睇多定少
點都有一兩條
無嘅可能剃左

止汗香體應該得

真心幾好笑 想識巴打

咁你阿哥點頂到

10/10

燃堂識攪gag

重口味

笑𠹌咗

咁男人有冇lin毛?

身為一個好ㄆ友

應該把自己的毛除乾淨

所以本帥就做巴西式全除了

雖然很清爽但發現有個副作用

就是沒了肛毛支撐

現在放屁都變超大聲

研判可能是原先屁會透過肛毛間的縫隙流露出來

現在因為沒了肛毛

兩片屁壁是直接緊密貼合的

導致每次放屁都會造成屁壁抖動

等於每一發普通屁都升級成響屁了

該怎麼辦呢

難道我以後都要過著憋屁的日子嗎

卦？

輕鬆，騎劫樓主

佢屌你屎眼

有啲仔都幾鍾意聞靚女陣臭味

搵江交敏 佢咁柒一定有肛門

籮應該係指pat pat 兩kai 肉

pin this啦

[img] [img]

屌

屎忽罅有臭狐點計

咁你千祈唔好生女 費事又生多隻雞出黎

正常現象？男性都無佢咁多

弱撚智青頭 有陣味先正

有
夏天樓下班阿伯會除衫
有啲人冇胸毛但有Lin 毛
好怪

靚女唔會柯屎

正常
好多女去脫左毛
唔好咁大驚小怪

香味就話啫，臭狐點正法

10後

真嘅臭狐好撚臭喎
之前隔離屋有個人有狐臭
行經佢門口已經聞到
係好大陣尿壓味
佢搬走之後就冇咗陣味

激發原始性慾

我仲以為女人無肛毛
但女人肛毛點解會多過男人？

遺傳
好多女人手毛多過男人添

鬼佬仲多
[img] [img]

咁佢唔係靚女，一定有屎眼啦

臭狐就好多女都有

手毛呢個少見

男人少毛先唔正常喎

但你未去到條女咁勁下話

手毛多 多數靚女
你見唔到係因為絕大多數女人會去脫毛
手毛腳毛呢D自己搞得掂

毛呢啲應該會越剃越粗？

唔係話我毛少，但未有圖中女人佢咁勁，圖中女性肛毛真係多到離譜

奶開正嘢嚟

西人體毛係多D嫁啦
男女都係

呢條女既毛已經唔算多
俾你睇埋深色毛版
[img] [img]
(近asian)毛髮深色+粗硬
睇落真係多好多

唔夠萬用

臭狐一定有 以前中學有幾條女出名有臭狐

鬼佬就話係咁
亞洲人都係？

有臭孤

你幾大啊小朋友

但唔係多啲咁簡單

我真係未見過女人有臭狐係咪我孤陋寡聞

Siu4

係咪齊木教你

最多應該係中東人

屙屎好撚kick

靚女無屎眼㗎

Yo Aibo ramen ikoze

多唔多毛係視乎體內雄性荷爾蒙含量
鬼佬毛幼細密但面積廣，東亞相反，西亞＆中東就介乎兩者之間

雄性荷爾蒙男女都有，女就少啲咁解，如果過多咪有可能出現多毛、平胸、死牛聲囉

有無可能係大波但多毛多到喊？

有 可以同時中幾樣特徵

例如 大波+多毛 或 大波+多毛+死牛聲 或 大波+死牛聲

咁又點，所有動物都係為繁殖而生，所有人都係為扑野而生，靚女咪又係照扑野

當然

Iku！

學到嘢

肛毛嘅作用係咩？除咗毛髮應該要有嘅保暖功能之外

我女朋友兩樣都有，不過都係咁愛佢

咁有無人追佢

我激發唔到

識得有個又大波又靚女
但係某次見到喺佢著短䄂衫遞起手稍到佢加拿大毛
仲有啲狐臭

你阿嫂幾多歲，年紀越大好似越勁

我諗男女臭狐應該一樣味，大佬點正法

剃咗

啫係照橋同學有好多肛毛

勁唔勁先，可以好輕微

但照橋fans club啲痴線佬實會照奶

當時心情點樣

減少皮膚直接摩擦，無咁易損

毛係減小摩擦，即係佢天生就係屌屎忽名器萬中無一。

肛門邊度嚟摩擦？如果你唔係肛交嘅話

本來對佢好有好感
見到咪扣曬分囉

即係肛毛真係比你肛交用？但人體設計應該唔係for你搞屎忽

接受到，行街嗰陣聞唔到，要伸個頭去聞或者用隻手r佢胳肋底嚟聞先會聞到

sad9，但係咪因為無剃加拿大毛所以先有臭狐
身邊十個女仔有九個都剃咗，九個都無臭狐，得返一個有係無剃

你有冇人體份 manual，對波夠唔係俾你夾腸仔最後咪又進化到變熱狗機。最緊要屌前洗乾淨唔係變咗幫條女了屎眼你會一生後悔。

我知，但呢啲係後人再整出嚟
但人體一開始設計出嚟應該無呢啲功能，係後人再賦予佢呢啲功能？

不了，我唔搞屎忽嘅

物競天擇，當屎忽毛方便肛交係賣點，佢哋交配嘅下一代就會一樣有屎忽毛。最後市場就會俾大量有屎忽毛嘅人取代。你睇返香港女人個身材都跟住變，全部係 DNA 進化結果。

大波係因為進化？係因為夾腸仔夾到進化？

我未見過女人痾屎

都唔係好嚴重啫

哈哈

進化得咁快？下一代即有？

唔知 見佢平時食嘢都有食啲好濃味或者辣嘅嘢
唔知關唔關事

似關事，聽講印度人都係食好濃味，所以有味

有邏輯又貼題

鍾意聞女友加拿大
成日追住聞

其實臭狐咩味
我嗅覺好弱+身邊d人應該冇臭狐

好難形容

你虧

得一條抆完又生

肛交基比花蛆屌時實剃

試下可以留到幾長

最長好似2cm左右

千萬不要

WA DIU

一樣，170大波長腿，但有口臭

有個舊女同事
咁岩我入職後一星期佢就last day
當時7月 佢d臭狐臭到仆街
身材都正常唔肥冇乜特別
佢走左真係一天都光哂

口臭都易搞啲 飲多啲水 早訓啲 用牙線個堆野 但係臭狐真係好麻煩 一定要切汗線

追出面既唔多，但大家都覺得佢正。加上性格好，臭狐問題都過左陣味都當冇事

好可惜

Ching食開重口味
不過呢啲女通常都靚女只不過係佢小小嘅缺陷
點先cow到靚女

一噴仲衰

係 女人臭狐超香

唔好意思，我女朋友唔係靚女，同埋係佢追我嘅，我都係同佢一齊咗一排先知佢有臭孤，不過之後都接受咗

叫佢轉下其他沖涼液睇下有無改善
以前用dove啲汗味臭到自己都頂唔順
一路以為自己問題
點知有次轉用其他牌子一段時間
啲汗味少咗勁多

臭狐同體臭係兩樣野黎

跑步既動作 有好輕微既摩擦
就好似跑馬拉松乳頭會磨出血咁

好啊，多謝你嘅建議，我會叫佢試下，想問下有冇邊隻牌子推介? thanks

同時雄性荷爾蒙掌管性慾
所以坊間有個講法 體毛多就性慾強

好過李斯

嗰時唔記得轉咗用邊隻
依家用梗care cera都幾好，又保濕

十個肥婆食住薯片用隻油淋淋嘅手指留下負評

點會冇肛毛冇咪好似篇肛毛潮文咁

其實同臭狐女攪係咪會愈做愈臭
真心想問
諗起愈入肉愈臭個下真係想縮